8號波 你是咪番緊工

其實掛撚左8號，咪又係要番工

有WFH吖嘛，可以login 番公司吖嘛

老細拋低一句大家小心跟手就問d進度做成點

我真係好撚酸你地8號波唔駛做野嘅撚樣

候命中

咩歌